有無巴打做緊adidas original

如題 有野想問

想問咩 有朋友做緊